[做個小氣香港人] 罷搭中國旗的士

掛中國旗兜圈兜得咁開心？仲要有狗車開路？
我就要你地班仆街以後日日都要係咁兜都無客上車！
人鏈！記住今晚堆中國旗車牌
今晚開始 一架不坐
死番支那兜喇你班on9仔

光復香港 時代革命

push！！！

聽日7－11 和理塞

罷搭中國旗的士

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

聽日機場交通見

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

改搭Uber！！！

改坐UBER 光復香港 時代革命

照搭
飲醉酒想嘔嗰時搭